<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Enrique Ibarra</title>
    <link>https://enriqueibarram.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Enrique Ibarra</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://enriqueibarram.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi Ruta de Aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://enriqueibarram.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://enriqueibarram.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola!
Quiero contarte un poco de lo que ha sido mi travesía, hasta ahora, en este curso de LaunchX.
On Boarding:
 GitHub Jupyter Notebooks Python  Condicionales Cadenas Operaciones Artiméticas Listas Estructuras de Control (While, For) Diccionarios Funciones Manejo de Errores    En esta etapa me gustó mucho la dinámica del contenido, y el acercamiento al lenguaje Python. Relativamente no hubo complicaciones.
Front-End:
 UX/UI Wireframe Documentación HTML  Etiquetas básicas Elementos compuestos Propiedades de etiquetas   CSS3  Selectores Colores Fondos Textos   JS  Funciones y Excepciones JS en el navegador (DOM) VUE VUEX Angular   Azure  En esta etapa me gustó aprender CSS, aunque no fue del todo sencillo (aún hay cosas que comprendo totalmente).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://enriqueibarram.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://enriqueibarram.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Creo que la cultura de un desarrollador profesional de software debe tener sus fundamentos en:
 Perseverancia. Comunicación. Cooperación. Respeto.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://enriqueibarram.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://enriqueibarram.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
